[背囊]有冇人有用JOEY Backpack 或者 Invisible backpack??

想睇下用家有咩評價
Invisible backpack 好似好深，拎野會唔會唔方便
JOEY Backpack 我見佢背位係彎，會唔會放得好少野？ 但我見佢都有25L

或者有冇其他靚靚仔仔既推介？

同問，最近都想買Invisible

買左joey,，佢main aera唔係好大，同埋好多一格格袋，如果你喜歡多格袋，應該唔錯

會唔會放得好少野？
見佢彎彎地，好似會無左啲位咁

可唔可以post咩住個袋既背面圖比我睇下
我youtube睇介紹片d人死都唔show成個咩住袋既背面
睇產品介紹圖又好重味精味，明明睇youtube個背普通，張圖上背圖又靚左咁多
好想睇下現實係點。

另外想問巴打覺得個袋咩上身靚唔靚，會唔會太闊?

我買左Invisible backpack同Joey2款, Invisible個隻Main area幾大 ,如果For旅行買手信真係幾好用,可以放到2盒手野都OK(如果唔係太大盒個啲),但個袋勁易塌左落黎,一唔夠野裝就會勁DER皮同埋個太重個底都會DER哂成 ,重有就係個背隻係絨毛黎,香港夏天揹勁熱 ,而JOEY個隻MAIN AREA真係唔算大,但佢有得加大,所以都OK,但我覺得勁好揹,D重量唔會話聚哂落個底到,不過個袋本身個背板係重D同硬身,所以相對地個袋本身都有啲重咁,因為個背太硬,所以裝野黎講唔算好有彈性,巴打可以諗諗,而加我主要用JOEY因為個揹帶舒服D同成舍背囊貼身D,相對黎講比較舒服,如果要揹多野就Invisible backpack,長時間揹就JOEY會好D

本身都想買joey，跟住今朝落街見到人揹到隻袋好似好闊好肥咁
即刻唔想要

講咁耐都未有圖
求圖呀

問點解佢可以賣得平過官網，佢話同官方有合作，信唔信得過

send左email去官網問，佢地未覆。